[終極賽程]皇家馬德里球迷吹水區 (32)

Hala Madrid!!!

牙gap

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

柒到

testing

個po 名

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

標題好中二病

希望今季又有得睇isco扮拉隊跌盃

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

isco

Topic好7

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

咁咪仲好,好多時高連吹奏都係收皮多,低調好過

你地又唔open 牙gap open你地又笑

Theo!!!

咁笑你

球王留名

牙gap巧型♥♥♥

監躉躝

樓主女友

阿維 我地和解

屌 用手機開好撚多野要cop

樓上占迷
樓下on9

Hala Madrid

樓上on9

咁又唔好

咁笑who

我條女

都係笑返牙gap

笑你

：DL左CCTV5黎睇
：球12碼好似SAVE倒先再中柱
：冇呀 NAVAS撲錯邊架
：佢講桑法蘭個球呀

不祥人...

我屌 我都唔記得

賭仔又潛左

點鬼知你地推出得咁撚快咩

置頂

笑閪？？

加比定高甸

牙gap語錄 你地真係好撚煩

南g咪嘈

你地真係好撚煩

我唔岀聲一陣呢到就污煙漳氣

鳩白 佩狗打手嘅錯

吾關禾事牙

迷賓黨

阿維咪理佢地

迷n_ben

u, me and James_Rodriguez = 皇區三大清泉

好彩有我地撐住

3個同一個人嚟

Yes

呢個真

Funson reported

占迷=高質

駁唔到

你都係

屌你地要互含就自己開post啦

啱

當我冇講過

笑閪？

入黎啦 我想撚狗了(煙)

冇呀 NAVAS撲錯邊架

屌你牙gap 係咪想打交

不祥gap開post

佢講桑法蘭個球呀

係出面睇到啲post話保方值得贏一次乜乜乜
屌你老屎雲加都值得有英超啦咁

雲加有英超了 只想有歐聯

睇到刀想吊柒班人

有冇睇沾屎同賓周新廣告
嗰種 7 真係唔講得笑

絲打

今晚支持切爾達

當今國際球壇，誰是最好的後衛球員？英國《每日電訊報》進行了評選，該報在不區分邊後衛和中堅後的前提下，選出了國際球壇排名前25的後衛球員。

在這份榜單中，來自祖雲達斯的邦路斯排名第一位，皇馬左閘馬些路位列第二，高甸、拿姆和比基分別排在第3-5位。

以下為詳細排名：

1 邦路斯（祖雲達斯）

2 馬些路（皇馬）

3 高甸（馬體會）

4 拿姆（拜仁）

5 比基（巴塞）

6 艾維斯（祖雲達斯）

7 保定（拜仁）

8 基亞連尼（祖雲達斯）

9 拉莫斯（皇馬）

10 泰亞高・施華（巴黎聖日耳門）

11 艾拿巴（拜仁）

12 曉姆斯（拜仁）

13 範・迪克（修咸頓）

14 丹尼・羅斯（熱刺）

15 艾達韋列特（熱刺）

16 華拉尼（皇馬）

17 艾斯比利古達（車路士）

18 庫里巴利（拿玻里）

19 西德貝（摩納哥）

20 哥斯尼（阿仙奴）

21 馬昆奴斯（巴黎聖日耳門）

22 維頓漢（熱刺）

23 格里克（摩納哥）

24 文奴拿斯（羅馬）

25 拜利（曼聯）

積仔呢

pk條垃圾都第5

積仔比人underrated 得好緊要

Yes冇積仔已經唔洗睇

冇比比大哥都講唔過去

積仔攻守兼備都冇份

友矛推得甘快牙-,-

呢到我地迷占揸旗

James James James

識波

又開分身洗推PO

仲有無巴打會淘波衫

唔好呀，啲字唔掂，會甩

我件正版著左幾年都甩甩地 d細字

積仔次次緊要時間先黎傷

我果件甩甩地，想淘件睇決賽，諗住問下有無好介紹

買正版啦 嫌貴買返上季個件
200左右有找

上季藍色邊到有得買返

衞冕

發覺尋晚更衣室d合照
有望鏡頭嗰張係無卻老
無望鏡頭嗰張先有
𣎴過都企到自成一角咁

現場睇閪波，感受圖書館氣氛

卻老就算有影相
個人都好似KEY上去
神出鬼沒嘅男鬼

我上年係FB團購買
300幾印拉膠

入場要幾錢
好羨幕巴打

上季我都剩係買左主場同作客藍色
主場印左施丹 心口字歐聯決賽地點

你可以上FB睇有咩團購搞

如無意外決賽係著二客

係就好 唔想見到姣婆紫

泥狗條怨婦真係好撚煩

歐聯一般會用二客

二客問題係驚撞祖記黑白
歐聯今年貌似好嚴 你見今次對馬體 兩場作客個隊都要著作客衫就知

對上果次作客都係著黑色，今次應該都係黑

都估撚到佢死左返高登

話人唔係傾波 唔傾波嘅始祖咪你囉綠豆仔

淨係得佢可以係皇post叫春
我地傾下其他野都唔得

比埋lin大家笑

佢話一個人做夠特別 唔似得你班仆街呀

一個人做 就算奇怪異相 都叫突出或特別
但成班都係咁做好撚低質
唔知做咩鳩

好撚低質

鳩白又J擊

屌 真係偉論黎 自己一個做就型 多人一齊做就低汁
今次撐綠豆蛇唔落了

準備搵返曬d舊po cap佢叫春 比佢睇下係咪"兩三句"

Mk仔思想
要標奇立異
之前得自己做就型 宜家多人做低汁
得佢一個反 好型

我叫春我鐘意=高質 你地扮女人我唔鐘意=好撚低質

起身支持切爾達

係喎 唔怪得阿維仲係到

手都斷

Me of coz

比比大哥都冇

希望大家放過綠狗

我細個果時 老媽子試過咁拖我

切爾達連最聯都輸
垃圾皇呢

唉 好驚

支持西甲隊

射精未

佢贏就出副選打聯賽

阿維返工返幾點

1:1 渣ga

公海有位手足單挑拜疤幾十隻 有冇人拉番佢入黎

有d好生面口

朝九晚六

捱夜睇波 抵啦

法國叫得C朗既會員都鐘意1個挑10個

牙維丁到出血未？

叫乜維都係

李維連奴

西波皇食雞胸有咩好丁

你鍾意單挑然後笠水

真高汁朗迷係唔會叫自己做c朗

冇摩佬邊有今日既皇馬

佩狗食屎

落地獄啦佩狗

系！

咁難得你唔鬧返我

大家真係關摩佬事

厹唔鬧絲打

我對女仔好禮貌

皇區互咬唔好牽涉絲打

冇摩奴，雲格唔會破到皇馬記錄

破完紀錄就無得踢歐聯

咁如果無摩佬,好多人都仲係鳩下鳩下,拉莫斯呢D唔講,當年馬些路同擔泥無咩分別,雖然防守而家都係好鳩下(如果金毛無傷無痛我估佢係皇馬大賽十之八九都係正選),不過我覺得安76黎到重要性大過摩佬

希望雲加第四 下年繼續破

HAHA

最後直路會唔會甩轆

會

屌拿星打西維爾

紅色人咁憎痢

又要失分啦

睇你個名就知你係出晒名既反安痴線佬...

推你屎眼

咩事牙ching

🐶🏹🔞

呢排波台轉風向開始反皇了
決賽生生性性呀屌你老母

多左堆拜曼反皇

其實摩佬最重要係將防守呢樣野注入返皇既足球理念

所以當年佩狗應該都知自己衰而搵摩佬，算係功積

如果摩佬踢埋第四年
有埋巴利雙億齊飛加摩拉達會點

Dybala: I would have liked to play with Zidane

"Everyone saw the type of player he was and now he's demonstrating how good a manager

打j啦

食雞胸啦死鍠狗

施丹要教祖記了

佩狗坐正做教練

睇黎今年要雞胸 施丹過祖

搵返76

唔會有433,唔覺得拎到歐聯

J左 thx

不了

Go jail la diu

433又唔係踢得特別好
我睇摩佬4231仲好

4231 真係幾唔錯
個陣c 朗活動範圍仲係好大
巴利又積極回防
攻中 占士 迪馬 都岩佢用
防中 沙比 摩迪
後防再加卡華積係度
成個陣容我覺得幾好
打反擊 岩哂
但內烘同埋esaygo 肯定會比摩佬改造到三不像

有摩佬就唔會有猩猩魔笛沾屎啦

咁多個教練 佩狗是咪只服摩佬一個

個陣摩迪未開發到世界級中場,迪馬都仲係翼,而且表現仲係鳩,同埋摩佬唔會識用賓施馬做支點去分波俾bc朗,個年面對住拜仁或者多蒙特應該都係出局,只不過個年聯賽就反而有機會拎

施丹我覺得都算 相對上施丹話事權都大 買賣人佩狗都算聽話
當然唔夠摩佬強勢

摩佬帶左好多野比皇馬啦
執好皇馬條雪糕桶防線 唔識守死球 唔會壓迫既陋習
教曉皇馬打反擊 果陣三腳波box to box好睇到
02-03歐聯之後十幾年皇馬粒粒巨星但係一盤散沙
摩佬過黎之後先感覺似返一隊波 唔係好多星

個年多仔全盛期 加上高普戰術運用成功
搵疤去打都死啦
肉盾一向都唔穩定架啦 再講我又唔覺得監躉做所謂既支點有幾好
安狗係好在轉433解放魔笛肉盾
但同時摧毀摩佬既防反體系

摩佬教皇一樣狂輸死球
唔覺有咩點改
明明馬體少左堆頂得之人
但係西波皇搶點都係咁屎
上場比saul搞掂

摩佬個陣d反擊勁係因為沙比 奧燒 牙朗全部都fit啫

咁安76個年就係歐聯贏左多蒙特入四強,雖然賓施馬今年差,但433進攻不嬲建基於佢點樣走出黎拎波去做俾bc朗,所以而家皇馬433根本係過時
防反體系其實都幾建基於皇馬既球員能力,你見唔到佢教曼聯d防反係無

老實講
我覺得我一直都好唔滿意摩佬咁樣迫走卡斯拿斯

mu rubbish

同埋安狗過到多仔某程度上係因為首回合利雲停賽加上米希達恩敗家
根本次回合由肉盾射失12碼開始就瘋狂自爆

感激安狗將摩佬既防守摧毀

獌維

你提呢3個人我就諗起呢球

Daddy跪係地睇射12碼輸波個畫面仲瀝瀝在目

2:0多仔差少少we did it ，
但入得太遲 臨尾先圍住黎屌

76帶落黎既摩迪同時都貢獻左幾季
佢教中場係有一手

finalist下季都係用普通臂章
最後一場冠軍章啦

又提傷心事
如果頭15分鐘3個機會入哂

2球射中身 奧燒球半單刀

又J摩佬 個陣反擊勁但陣地進攻咪靠哂球員質素同d靈光一閃 佢係車同而家曼咪一樣差
防守個陣皇真係好咩 摩個陣有沙比同迪奶 摩以前得沙高同兩個迪亞拉 唯一好係帶左卡華奴黎幫手lead住防線既

佢係車同曼個陣真係完全唔想睇呢2隊 保守到佢

個陣佢第一回合出既換人係有問題,同埋打巴塞再打拜仁第二回合無力
不過希古恩大賽真係好廢,明知越位都要拎個波

佢教左皇馬防守體系的確好左既,只不過要建基成功都要之後一年安76既轉型,如果純靠防反最接近歐冠係打拜仁出局個年,個年都出唔到線真係時也命也

拖舟=安狗+摩佬

呢樣真

啫係靠球員質素同唔輪換

拖舟如果唔講佢死都要相信賓施馬會好似以前咁分波俾BC朗既話,我暫時睇佢都算係咁,可以壓住球星,夠膽成隊B隊出陣打聯賽,至於玩燒味係因為433問題,姐係賓施馬同B朗問題

踩到你嗲地啊

契仔大撚哂

我本身都係同意俾多D時間賓施馬,只不過我都覺得賓施馬係要退落做後備黎俾人上位,而家佢都三張

忤逆子滾回倫敦

不了 希望佢即時入獄

阿維 做it狗係咪好撚hea?見你經常上黎吹水

孝順仔滾回曼切斯特

尊重下得唔得呀垃圾月狗

佢比撚晒啲野我做 屌佢老味

講起上黎摩佬係皇冇歐聯都要多得我三年4強出局都關我事
對巴紅牌 對拜送12碼 對多送4球
等摩佬走左我先出力幫安76同拖舟拎歐聯

今年決賽出到？

你又it9?

孝順仔都唔得
狗就得

No 😁

佢佩狗打手

大家要睇一睇，包括mon post嘅你

我覺得寫得最好係呢兩段

等等！難道皇馬、巴塞和拜仁按照「人們預想的」那樣奪冠，就無聊了嗎？就不是傳奇了嗎？

如果這樣說，那拜仁在三個亞軍之後的華麗轉身，洛賓從罪人到絕殺英雄的完美救贖；皇馬從「十六郎」到「皇四郎」再到終於殺入決賽，拉莫斯頭槌臨危救主；巴塞從哥迪奧拿走後的迷茫到MSN的新武器，南美三叉戟的恐怖火力和美斯的又一個高峰；施丹救火上任之後一路重返決賽，拉莫斯再度成為英雄，12碼大戰的咫尺之遙……沒錯，他們實力是很強，他們是決賽大熱門，或許很多人第二天起來一看到結果，「哦，果然是他們贏了啊」――但其中從失利的苦澀到勝利的甜蜜，再到為了這個冠軍付出的諸多汗水，再到比賽當中的驚心動魄，你如果不是他們的球迷，又怎能體會其中的複雜心情？

原來舊年皇馬歐聯失得6球,今年已經失左17球

留意到你針我老死阿維好耐

呀維，gap仔想討好你圍月狗
唔好中計

屌啲人淨係識話
保方咁老
值得贏一個歐聯啦
屌你老屎其餘個啲唔值嘅？
老實講疤狗咁撚樣粟米六粒
仲值過以高齡為理由嘅保方
有邊隊唔係踢到氣咳咁上黎？

不過算啦連登仔就係要與眾不同，
覺得撐祖記呢啲偏冷球隊好撚有見地
就等如14年啲人撐馬體咁撚樣

Mon po狗歡迎cap低黎bin我

今季失波多左好多

其實daddy時期嘅華仔防守黎講仲勁過而家
個陣個落剷好撚準
而家華仔冇左以前咁果斷，只係用波個到好左

d人鍾意"鋤強扶弱"

其實我覺得咁上下啦
一黎擔泥佬
二黎後防不斷傷
三黎間唔時派膠
夾夾埋埋算好啦

華仔果季有場西盃完封美欺加入沒＿

但係果場贏唔到

贏埋就真係10.0

個場唔是然左咩

認同 記得有次推甩個波 轉個頭自己跑翻剷翻轉頭個波 睇到嘩嘩嘩聲

1:1

好似1:1

真皇

記得個排連打三次疤狗
2勝1和

個季6次打疤狗
3勝2和1負
摩佬將隊波由打疤恐懼症變到
屌疤上力症

有人覺得5蛋個場係摩佬玩野
但呢場真係轉捩點 大大巴打醒皇狗
之後用返3防中先有得抗衡下

有fd話摩佬特登輸比佩狗睇
話佢知隊波要防守先得

嗰陣嘈住哂話要進攻足球 戇鳩鳩

低質呀

一路走來 我都反過度9up

大巴拿跟我大拖舟啦

綠豆狗盲反我腳 半場完話我腳比人逼到震曬
下半場出黎過左幾次人佢即刻收皮唔講

抄雲加 雲加呢招用左好多年啦
雲加>摩佬

鳩白打算追擊綠豆？

網上食綠豆

卻奧斯同摩迪係皇馬既中場大腦wor...叫佢忘記沙比啦,沙比都退休啦

禾邊甘追擊高汁會然呀

卻今年似樣左好多
上年我都唔鍾意佢 養生加垃圾防守

今年腳老勁左好撚多添啦
打拜佢上曬身咁款

Gap仔呢

前年踢得太辛苦,所以上年休息

今年進步得最多係卻老同isco

迷沾已經好慘 唔好再講啦

其實我唔知施丹有無好似安76咁教化球員,不過卻真係踢得好左好多,而且伊斯高對比上年係極大進步,之前我覺得佢既妹下妹下浪費時間,而家佢好多時都快左好多,而家真係想睇埋高華錫出埋黎踢
至於占士嘛,而家真係覺得佢會走

躝

都唔撚明點解啲人支持祖記
黑哨假波樣樣有 喺意甲各隊挖人咪同拜一樣
唔見人地屌蛆
死疤狗咁想保方拎歐聯 前年唔撚放水？

玩左波幾年 出下免費心水 不做賣料狗：
希望大家支持下 齊齊屠狗會

我同阿維除左足球上 私底下好兄弟黎

佢針我耐。。

蛆狗落地獄

你地班廢青 Gap王一拳一件

覺得佢幾特別 控球盤帶傳球又唔係話特別好
偏偏就比佢刷到雙10 但覺得無位置可以比佢
走啦

少開post講皇為妙 班友癲撚左

點同.....你搵咩隊同皇打佢地都撐對家架啦
依家仲要係疤拜 真係巴閉

靜啦覓膠

又jer

當局者清
我有個祖仔+意大利既朋友都話祖好仆街
但只想保方拎埋個R連

佢肯做黑備其實可以留,最緊要放監獄馬同放題

由佢地講 決賽佢地又無份踢

不了 永續球王賓

因為佢斬燒味係勁,同埋進攻走位配合係數一數二,只不過盤控真係差

有無巴打知邊度可以買波飛

吊你老尾 我一向撐Gap王

8千萬仲屎波過u19

我都想撐Gap王 邊度排隊?

狗放軍總部
要快 5pm前要同班大6仔過砵蘭街叫g

好想整喊保方

Gap王今晚去邊度威

天日考programming

求皇區IT狗保佑

it狗 做到嘔

好黑心

阿維你咁hea都叫做到嘔

我毒撚 在家

信我
你考成點個份糧係一樣

利申: 狗

保方贏埋歐聯
大滿貫淚別球壇

it幾多k

咪撚做IT狗啦...
利申:做IT狗做左4-5年,而家日日係公司禁手機

佢低汁

你仲低汁

我唔同你計較住

其實我啱啱睇波就係睇摩佬奪冠個季
摩佬以前我唔識
但係摩佬之後冇一個領隊可以帶到好似摩佬咁有統治力
1112個季我夠膽講係皇馬呢幾年最勁嘅一季
就算安76同拖舟
比盡都係7成實力3成運
摩佬係100%實力

3成實力7成運

Why

係街

屌你老尾死mk 有街出

你兩個出去互含啦辣殺

仲好記得個場奧燒球半單刀竟然獨食
平時明明係不射男

皇區有幾多it狗
報數：1

都唔明點解會有人懷念希古恩
明明同b9一樣咁敗家

ok去撚狗po

好狗

你兩個咪狗囉

it搵幾多

個時華仔好撚屈，完封美欺
又快落剷勁準連杜奧巴都讚佢

笑你傻閪

其實點解話佢做架兩

玻璃咗之後唔敢去得咁盡

想知x2

Futbol Trend印買得過？想決賽前去買返件

其實宜家我地每個中場都有唔同特色，如果可以輪換跟返唔同球隊出返唔同嘅中場其實又真係幾尾機
但係個人認為中場重要性真係 modric>isco=米路＞kroos>james，辛仔>高仔

煩撚住曬囉

我覺得呢度已經有幾類中場：
偏防守型：米路
分波型：kroos
中場盤帶型：高仔 james
突破／做波型：modric isco
出波型／速度型：辛仔 （james算係呢種？）

個個都咁重要 係差在高仔同james較少機會出場

沾屎速度型

出波

最後咪又係中場鐵三角

占邊撚到盤帶

80m斬波先生

占士應該入波/助攻型

4角
Isco
Kroos Modric
Casemiro

飲水機型：沾

施丹：歐聯決賽需要巴利

皇家馬德里已經打入歐聯決賽，施丹表示需要加里夫巴利復出，希望他在決賽殺敵。

6月3日，皇馬將在卡迪夫鬥祖雲達斯，合演今屆歐聯決賽。

皇馬球星巴利因為受傷，自4月後已經養傷至今。

施丹說，球隊很需要他復出踢歐聯決賽：「巴利正在復原中，仍然有時間讓他提升狀態踢歐聯決賽。如果有他在陣，皇馬是一支更有威力的球隊。」

巴利今季替皇馬上陣26場，入9球。

Wtf...

只要佢贏唔到
咪唔會退落黎

巴利勤做康復運動求家鄉出戰

【體育】皇家馬德里周三淘汰同市死敵馬德里體育會，成功晉級歐聯決賽，正在養傷的陣中翼鋒加里夫巴利，賽後在其Twitter祝賀隊友之餘，也勤操，為的，顯然是確保在卡迪夫上演的歐聯決賽上陣。

皇家馬德里雖然周三在歐聯4強次回合，作客以1:2敗給同市死敵馬德里體育會，但仍以總比數4:2取勝，順利躋身決賽，而這場決賽將會在加里夫巴利（Gareth Bale）的家鄉卡迪夫進行，而加里夫巴利即使正在養傷中，仍然不忘透過Twitter表達自己的興奮心情。

這位27的威爾斯國腳於4月尾皇馬不敵巴塞的西甲賽事中觸傷小腿，之後就未有上陣。巴利周四在Twitter張貼了一張他在游泳池中做復康運動的照片，並在圖片說明上寫上，「我對球隊昨天晚上的表現感到驕傲，現在我會繼續努力康復以回到球場上！」

沾真係唔知咩類型

唔好咁

歐冠盃決賽之王！皇馬奪冠率高達78.5%

15次晉級歐冠盃決賽，皇馬刷新了晉級歐冠盃決賽的數據，排在他們身後的則是AC米蘭，一共11次參加歐冠盃決賽，皇馬的決賽對手祖記則將第9次登上歐冠盃最高舞台。

皇馬目標贏下球會歷史上第12座歐冠盃獎盃，皇馬曾跟祖記在歐冠盃決賽的舞台相遇，1998年阿姆斯特丹，最終皇馬1-0小勝祖記，贏得了球會歷史上第7座歐冠盃獎盃。

自從2010年摩連奴上任之後，皇馬連續三年攻入歐冠盃四強；之後安察洛堤率隊贏得了歐冠盃冠軍，第二年也率隊攻入了歐冠盃四強；上季施丹率隊贏得了歐冠盃冠軍，今季又一次率隊晉級了決賽。

數據顯示，皇馬擅長打歐冠盃決賽，過去14次的歐冠盃決賽，皇馬只輸了3場，分別是1962年輸給賓菲加，1964年輸給國際米蘭，1981年輸給利物浦。皇馬歐冠盃決賽勝率傲人，14次參賽11次奪冠（78.5%）。

從1956年擊敗蘭斯開始，皇馬曾一度五連冠，然後在1966年擊敗遊擊隊奪冠，之後等待了32年，1998年擊敗祖記奪冠；2000年擊敗華倫西亞奪冠；2002年擊敗利華古遜奪冠。

2014和2016年，皇馬分別在里斯本（第十冠）和米蘭（第十一冠）贏得歐冠盃冠軍，兩場決賽擊敗的對手均為馬德里體育會。

現在，施丹的球隊有機會成為首支衛冕歐洲聯賽冠軍盃冠軍的球隊。從上世紀50年代勇奪前五屆歐洲歐冠盃冠軍後，皇家馬德里就從未實現過連續兩年晉級歐冠盃決賽。

推post問問 有無巴打買過呢間比d comment

阿辛都唔係純中場,佢某程度上翼黎,而且唔覺得佢重要過高華錫,只不過個中場線係無人俾佢,而且我夠膽講摩迪同卻奧斯係中場既靈魂人物黎,伊斯高係進步好多,只不過重要性係不及佢兩個,不過佢應該有正選,所以我想睇高華錫出黎會點,摩迪已經老啦,唔想佢要退落黎無人接

呢間野搵笨柒
最戇鳩係之前印字叫你三個鐘頭後黎拎

屌你老母含家產

咁多位巴打有無靚圖岩做電腦wallpaper?
如果係個人既話 最好係拉隊

家郷踢決賽一定想出

出bale姐係唔出isco

出還出 要㩒掣攻個陣先後備出啦好無

後備出之後又傷咪要用兩個換人名額

禾聖想係自己地方踢決賽都唔得？
當年禾朗係里斯本都有得踢 公平啲好啵

高登好撚慢牙

90分換出黎

求求拖舟決賽出達仔+isco
巴利...後備啦

牙租條撚屌早排又話整app又盛 依家人都唔見埋整 撚左上火星

三個鐘頭後拎
我志在想決賽前買件正版 見呢間399好似幾平

仲讀緊書

N展？
想知it要做啲咩

咪撚嘈 認真問緊

賣衫計唔計

賣衫？

HA

又J擊

自己google啦gap清
冇手架咩你

惡撚到

4隻腳

呢到唔到迷占狗出聲

早排last day咗，下個月先再返工

而家仲爽過細佬憑住個人技術連過兩關一射入網啊

地球聯合軍會唔會燈死祖？

笠水走人走得快d

...點解可以咁on9...

皇馬呢d濕鳩波咪又係輸

駁唔刀

IT狗

2016

我記得佢講過自己話咩真人打防中...雖然好多人自稱韋拿踢法似我既...

屌你老味高登睇唔到D舊PO牙

好似比joe仔del晒

牙joe

抆腳毛都未夠班做咩同摩迪影相

同年一齊黎, 認錯James咋掛

決賽著咩衫 想入定了

禾著上季主場牙朗

問緊決賽著咩衫比賽 唔係問你著咩睇波

好柒

我著上季摸奶達

屌你老味 睇一次笑一次

二客

講左咁耐都仲未買

不嬲咩都得個講字

買衫都要粒水

呢個好笑

好想買衫了🚬

邊件就買件啦

鳩白好搶口喎

今日Gap王 做乜鳩
又問it 又買衫

原來摩佬鐘意呢個咩YANNY 閪面人

It好奇問下
衫方面我買左主場 想問決賽著邊件作客

咁佢都鍾意皇馬呢啲閪隊啦

Yanny正呀

買左主場 作客打算買決賽果件
點知答我著主場牙朗

你低汁呀你

人地答我著主場牙朗關我咩事

幾好笑 唔低汁

Fb 有fan page話紫色

我頭先都諗緊我係唔係問錯左

Lihkg 有人話主場牙朗

連登有it狗po 一搵就有

fresh grad計得律師醫生屌打到

唔爭氣笑左

九成都紫色啦 祖記主場白黑

我係話你係咁問同波冇關的事所以低汁

你個問題冇咗主語 人地誤會咗

呢度唔可以成日傾波 太多煩膠

好似紫色 馬卡報話

歐聯除左士砵亭係黑色褲所以著紫之外全部都著黑

係你令到呢個傾唔到波

我公司it fresh grad 全部15.5k

你呢個講法 同女仔俾人強姦係因為著得太暴露一樣咁低汁

識D野

話撚左佢迷賓黨黎架啦 又唔柒認

鳩白有無咁得閑呀
係咁睇舊post

算啦
咪成日針住綠狗

下....咁我回味緊D高質留言呀嘛

冇 我想學下咩叫高質呀嘛

免費送佢去疤又點話

綠狗咪賓咪到弱撚左智
c7今季入親都重要波 都叫刷

................

我係MOON PO D疤狗一定笑撚死左 一日咁撚多笑料

2015

你同綠豆不相伯仲

唔想再笑

乜你咁抬舉禾 我自問比5上呢D高汁會然

SMALL ROAD!!!!!!!!!!!!

我搵到阿維迷76 應5應該貼出來.....

Ok

你又話同阿維同一陣線.....

睇下冇所謂啦 我多數笑佢獌狗唔笑佢反76

你甘想睇我就比你睇啦.....

咁唔叫迷啦

想問下當年果球係邊球

睇左甘耐都未見牙GAP 果然係新會然

割席了

所以我一路都撐拿大哥唔係冇原因的

阿朗傳中 bale門前空晒頂高

呢個最低質皇迷

但係佢講得幾中

佢嗰陣教緊B隊
唔中有鬼
陳雲又中

你點解會記得

15年先開ac 開頭仲冇點入post講野

你好似係gap嗰單野先喺皇區成名

你地追舊post 話事話 mk 碧咸 同埋果個冠有冇過黎連登

往事不堪回首

個季bale比人屌到仆街 其中一個原因就係對祖記個場

迷安

原來我當年係反禿第一人

睇舊po就知我此終如一

都係咁ON9

摩迪髮線咁高

猩猩高d

迷占咁多年
執迷不悟

成班神探

今次轉咁慢既

起身果下好快 啲反應

綠豆最撚低質

唔睇啦 睇到好撚攰 淨係睇高汁會然就算

扮阿朗個張真係睇幾多次都覺得好cute

哇屌你老母 買泥妖個PO好多屍BIN呀

我唔cap啦 自己入去笑啦

好撚好睇牙屌你老味

舊登咁慢點睇呀

聖決賽復出應該有番季初表現 爭氣比同鄉睇

希望不要重演

鳩白

考古之鬼

出bale最驚係上半場都頂唔到要浪費一個換人名額

浪費一個名額都好過90分鐘打少個人

新狙擊王

出面連機師都比人吹奏

痴線

一路走來 始終如一

同場加映阿維比摩佬撚

其實bale搞咩，前兩年個個話佢超越傑斯，而家傷多過踢

摩佬

86PO=高級會然之亂 又係好撚好笑

戴巴拿恨與施丹同場獻技

祖雲達斯與皇家馬德里將於6月3日合演歐洲巔峰之戰，賽前「老婦人」大將保羅戴巴拿直言希望與對方領隊施丹合作，不過卻不是想轉投對方陣營，而是想與這名球王級的前輩在球場上一同獻技。

施丹當年在祖雲達斯已經是球王級人馬，後輩戴巴拿亦自然對他十分敬重，更開口指自己想有機會跟對方在場上一同合作：「我很想跟他一起踢球，大家都知道他的水平多高。我對他場上展示的技術十分崇拜，他盤扭技術高超，往往把看似複雜的動作輕描淡寫做出來。每個人都知道他是個出色的球員，如今他甚至證明自己教波也同樣有心得。」

歐聯之外，祖雲亦正爭取於意甲盡早封王，他們周日對羅馬一戰亦是關鍵，戴巴拿道：「我們很緊張這場比賽，大家都明白是硬仗。雖然即時平手也是不錯的結果，但我們目標仍是3分。」（）

幾時改返名

條龍個樣

過嚟咪可以一齊練波囉

好想睇阿朗安慰保方

光頭仔isco

2014年咪對面哥斯達啱啱傷好就出，結果頭10分鐘就換人bale最多最尾10分鐘出爆下人算廢事咁重要換人位浪費咗

依家嘅猩猩仲爆鬼到人

祖記咁密集爆鬼到

拉隊老婆

最後咪又係機師笑到最後

後面係咪大脾...咁深情望住伊斯高...

而家直頭唔剪頭髮

星期日準備睇垃圾皇雞胸之旅

浪子係咁

件衫白到發光

踢埋R聯先剪啦
剪走晒啲靈氣

留意到賓周ig冇同細路講生日快樂

唔剪靚仔d

自己訓練相重要啲

決賽輸撚緊 出賓周=打少個
達仔好慘 番黎皇馬大賽打得幾分鐘

出禾聖出黎散步 發夢

賓周 猩猩 擔泥 雞胸三寶

James Rodríguez has agreed a deal in principle to move to Manchester United this summer. (Source: RCN Radio)

屌呀，冇可能啦

Espn可信性高唔高？

走去做狗

No!

唔撚好呀 皇馬冇左佢冇乜邊個會比到靚直線

唔高啦，ESPN啲藍波新聞成日都吹水

Skysports會好啲
Espn dailymail mirror 都半吹

c打love me?

仆街啦你

句中文譯乜

你唔like都唔洗咁呀

Brych, who has been an international match official since 2007, has taken charge of five UEFA Champions League fixtures this season – including the round of 16 first leg between Porto and Juve – as well as the UEFA Europa League quarter-final first leg between Anderlecht and Manchester United.

The 41-year-old was part of last summer's UEFA EURO 2016 refereeing team. He was the man in the middle for the Sweden-Belgium and England-Wales group stage games as well as the quarter-final between Poland and Portugal.

Brych was also the referee for the 2014 UEFA Europa League final between Sevilla and Benfica in Turin.

Referee: Felix Brych (GER)
Assistants: Mark Borsch, Stefan Lupp (both GER)
Fourth official: Milorad Mažić (SRB)
Additional assistants: Bastian Dankert, Marco Fritz (both GER)
Reserve assistant referee: Rafael Foltyn (GER)

我這樣討厭 他完美如此

拖舟太討厭
占完美如此
完全地拋甩奧斯爾
那會像我們
收起助攻直線
沒法負碌一輩子

伊斯高鳩踢
好在有我占
無用再失分另一次

音樂鬼才

天生有d音樂細胞咁

on9_冇lin

他完美如此？

好有自信
你話如果占真係轉左會
真係冇三五七年你都振作唔到

占完美如此

占士係呢個世界最後一個真正頂級攻中

入人哋post吹奏占

懶得追post

下我屌你 好撚好笑架....

ISCO:下個到你

做咩

鳩白好得閒

睇幾多次笑幾多次

gap子咁夜唔訓

過多幾個鐘要考試了🚬🐋

痴線佬黎

睇車仔拎冠

仆街 今日又好準

完sem做廢青

19幾個鐘機終於到madrid

Ching記得貼下圖

返咩暑期工

煩唔煩

我就係完左sem嘅廢青

摩迪

Mola

屌呀

屌

文員仔挑選那位

監躉out!!!!!!!!!

正到

其實10/11 如果4強抽到曼/史浩克04應該入到決賽
11/12 4強首回合守到1-1都應該入到

之前花膠都有話follow皇馬咁樣
最後都係冇嚟啦

有冇高質會員

me

好彩冇嚟
一個b9都頂唔住

佢好想黎，但佩狗唔買佢，未斷腳前真係世界第一中鋒

睇番上年決賽12m都覺得好緊張

今年唔洗緊張

屌出面機師都有人吹奏

見到土方個on9仔去人地祖區R Friend 做都幾好笑

疤狗年年都係咁架啦
又r下下體咁款

Ching你睇真d..

oh my love~ my 達。。子～

人地賤種疤做乜鳩都好 唔關我地事盡量費事理

C朗竟然無出細佬生日賀圖

私底下[

今日教大家一個成語：
馬首是占

牙齒印

ON9_冇LIN

回顧下過往嘅比賽

the importance of Modric against Atleti

達子

唔洗灰心
下年有馬撚睇

下年跟車R聯再踢皇狗出局

有無巴打有炒場友電話？我想買場同隊友練波

你不如正正經經去你個區民政署bk la

賓施馬撚

BALE AGENT OPENS UTD TALKS

Gareth Bale's representatives have opened talks with Manchester United chiefs over a potential summer transfer to Old Trafford, according to a report from Diario Gol .

The Welshman has scored 12 goals in 30 starts for Real Madrid this season but has suffered with injuries throughout, with his replacement Isco impressing in his absence.

Bale is now supposedly open to a Premier League return, with Manchester United the only likely destination for the Wales international.

獌真係想買其實賣得過

ok

No la 獌留番d錢買沾算啦

Diario Gol= 9up 報
猩猩一定留隊

打包啦

帶埋沾，再送擔泥

三人同行 一人免費

兩億嘅話送多個擔泥佬

三舊垃圾點收兩億

1.4億，包埋機票

Marca's cover: Madrid offered Zidane a contract extension until 2020, only his approval is needed.

哇佩狗轉死性

COPE: Bale is fast improving & Real Madrid are optimistic but won't take any risks. He may get minutes vs Malaga but the aim is Cardiff.

COPE: Carvajal being match-ready for the #UCL final is 50-50 at this point.

gd 西甲都豬埋

佩狗都幫拖舟奶賓周架咋

諗住拖舟雞胸應該都照炒

咪撚出黎住呀屌

唔好咁
猩猩有份幫手令Isco續約

22連勝個排

佩狗：「我希望安察洛堤成為『皇馬的費爵爺』。」

Pepe will say goodbye tomorrow to the Santiago Bernabeu after 10 years

比比大哥

點解

上次未養好傷姐
有冇ching同我一樣對猩猩不離不棄

完埋決賽先出黎就得 之後慢慢踢番起

Bk唔到阿！ 啲炒場狗 bk狗晒

後備上陣做功臣都得

打少個右閘之後又再打少個

安狗佩狗一齊食屎

反安反佩

返高登開post問

問蓋清

契仔啊

復出第一場會做戰神 之後搏紅牌休息

根本有血緣關係既屌
去邊都帶住監躉

阿維唔洗煮飯？

有冇機會係私生子

唔洗

佢逼我煮

屌你老母 比比啊 今年要印比比

比比

每次佢在場 對面有咩串人都即刻收曬皮 最好續多1,2年 皇馬退休

無計
下年世盃年
同華仔輪換應該滿足唔到佢

拎咗R聯了？

睇撚錯世冠盃

未

仲唔等到你柒

On9仔

你鬧我

好想有球員踢到退休
係咪真係咁難

哩家提子有新血
教練將成隊教得好有紀律
下屆其實真係有機入到四強

佩：球員係商品

多謝主席 多謝主席

呀朗

頂級球星唔會甘願坐後備睇水機

有巴塞真核高美斯carry
輕鬆冠軍啦

正氣

sad but true

一百年後睇番啲紀錄
到時啲人會唔會覺得賓周係legend之一

拖舟之後係咪得兩個球員退役

皇馬中堅比比今夏將離開皇馬，他的下一站可能是國際米蘭。

比比和皇馬的合同即將到期，《馬卡報》稱這名34歲的老將預計會離開皇馬比比，今夏可能會前往意大利，轉投米蘭城。不過該報並沒有透露比比將加盟AC米蘭還是國際米蘭，這兩支球隊都有意在今夏補強防線。

但是意大利天空體育報導稱，國米將是比比的下一站，蘇寧集團昨天已經和比比的經紀人進行了會面。

養生聯賽

一定會
佢歐聯入球 好似史上頭十

le乜gend 撚雀啦

9號既主人

100年後 賓周>>>>>>>>>>raul

史上唯一靠屎忽上位既皇馬9號

唔駛咁後

賓周一退休即刻上神台同巴迪斯圖達齊名

好耐無返去，唔記得左個id了

小維子好波

拎左R聯？

睇撚錯

睇錯世冠盃

一日內達子、比比、巴爾都傳會走

bale邊走得甩

原來聽日無比比

Zidane: "Pepe still has rib problem. He trains with us, but is not yet ready to play. Cannot say anything about his future."

Zidane: "I didn't have to wait until the match vs Atletico to realise how good Benzema is. I've known for a long time just how good he is."

屌佢老母

笑閪呀

Leonardo Bonucci admits he is “happy” that Juventus are facing Real Madrid over Atletico in the Champions League final .

食硬皇狗

BBC vs BBC

格食格黎講我覺得祖記的確係唔想對下體

除左比比同Jamesbb 其他走啦

睇撚錯世冠

費蘭甸奴好撚茅 陰濕到

拜狗

話時話拉膠剪左頭髮原來都好多年
而家睇返長髮既佢會好唔慣

dick sucking tech

宜家短頭髮all back 成熟啲 好撚型

半隊正選都輸就唔好害人啦安狗

長髮嗰陣真係膠味濃好多
成個高甸定邊個咁

阿維唔好燈

烏化奴斯

用奇招啦76

臨場奇乜鬼招

有今年主場同紫色
買唔買埋二客好呢

次回合1：3華仔入第三球頭鎚
果場先係技術性擊倒
可惜決賽輸比紅色箭咀馬體會雞胸
成為摩佬被炒導火線

2-1

冠軍咗啦，鳩踢都得啦

冠軍左就出堆後備啦
出半隊正選

拜真係賤種黎

@G_Bald11

@阿維 #反76

me只反76不反拜仁

Agger 垃圾拜畜

唔撚刷角 仆街啦月

渣維

沙比

沙加度：施丹應該重視西甲聯賽

前皇家馬德里右閘沙加度表示，施丹應該專注西甲聯賽冠軍，把它的重要性放在歐聯冠軍之上。

皇馬正在為4季內3奪歐聯冠軍而努力，他們剛剛在歐聯4強淘汰馬德里體育會打入決賽。

如果他們在決賽擊敗祖雲達斯，那麼他們便成為歐聯改制後首支成功衛冕的球隊。

此外，他們在西甲也大有機會奪冠軍，只要餘下3場全勝便足夠分數，自2012年後再奪西甲。

沙加度曾經幫助皇馬拿到4次西甲冠軍及2次歐聯冠軍，他說舊隊友施丹應該加倍重視聯賽冠軍。

「能夠衛冕歐聯當然可以幫助施丹名留青史，不過同時西甲冠軍也很重要，我們失落很多年了。過去10年，皇馬只拿到1次西甲冠軍，能夠幫助球會重奪聯賽非常重要。」沙加度說。

謝斯洛迪古斯：想幫皇馬射垮巴塞

謝斯洛迪古斯雖然不再是皇家馬德里一員，但他現效力的拉斯彭馬斯周日會對戰舊東家爭標宿敵巴塞隆拿，這位西班牙前鋒不諱言想攻破巴塞大門，增加皇馬西甲封王的機會。

皇馬亦會主場迎戰西維爾。在皇馬青訓出身並在一隊過了4年的謝斯洛迪古斯，及後被賣到PSG，現時他被外借到家鄉的拉斯彭馬斯，在14場西甲上陣攻入3球。他對《Sportium》表示希望入球，以助皇馬一臂之力：「我希望場場都有波入，我想射入巴塞大門，把西甲錦標給皇馬，我說實話。」

他續說：「我的目標是踢好波，幫助球隊。MSN是很好的球員，但我寧願其他的。皇馬和巴塞都有很好的陣容，隊中也有在後備席等待機會的球員。」

這位24歲球員今季後會返回PSG，他與該法甲班霸合約2021年6月才屆滿。

不要再說了！jpg
雞胸啦

到左而家都無分別啦 黎緊4場都係當決賽踢架啦

多謝佢既忠心
但講完呢d野通常柒多兩錢重

掛住佢

留隊咪又係無得踢

拉膠：想幫老西射垮皇狗

謝斯bb

永遠欠皇馬一個西甲

拎左R聯了？

當年吹到係魯爾甚至朗哥嘅接班人

果年最後係巴塞拎？

月狗都得啦

當年比對面對冧家剷收山腳

不要說了

04條撚樣

安

Binc

Thiago Alcantara 2黃唔洗紅
拜超無人理

反勝

希望渣維振作

收皮啦死拜狗 歐聯年年出局啦垃圾

76勁到
渣維又輸

好圖重溫

仲有廿幾分鐘就母親節
伯母好d未

結衣BBG好正

陰鳩我唔計

喂ching識野我都睇緊

伯母生日快樂

係

阿維

摩狗

光頭佬亂入

成套劇最好睇係最後結衣跳舞果分半鐘

我覺得頭幾集唔係話超好睇 第5集開始

邊位Ching

我

成套迷隻g 好撚低汁

其實都幾多皇迷鍾意結衣

邊個黎

唔明邊到靚

那個了唷

今季真係好想印件達仔

準備印件車仔達仔

好正喎安答

渣維可以印件獌狗沾屎

Club shop啲衫賣幾$？

係錯覺定點
好似啲字印到件件唔同位咁

幫我打包james波衫ok?

係bale嗰件特別鳩

鳩印

係班拿貝買 雖然衫貴但章平

吹到。。。

重有件印錯位

買件pepe

bale 蟹貨
東京得bale有得賣 仲有個日本走埋黎話 "啤魯 aush"

啤魯

法國宜家唔興開Live post

邊隊

屌那星 聽日西咸贏波 我帶一位絲打去日本玩

好牙想去日本好撚久了

偷偷地講想撚狗了

我幫你喎

不了 熱狗

屌你老師真係狗黎

假皇

大家唔好為左我嘈交

其實我沒有咁的意思

爺爺又然

阿狗

又咪係狗

你食屎狗

雲加爭4 mode

成撚日po我條女 仆你個街

皇區好多假皇

當你的眼睛咪著笑

有啲當白衫=皇

Gap王好型

真皇留名區

英超各隊係咪都想阿狗入到前四？
咁就可以永續爺爺 繼續送分

不了 猁同鏝sure top 4

疤狗拜狗都想

公司上司係痢 次次粒死自己隊波
不過佢今次話輸硬

賤種疤抽到親都係強敵

英超果d 好似岩岩阿記
定係我搵唔到

阿 之前會間唔中有
呢幾個月就冇再開

占士世界第一！！！

反占=假皇

樓上kai子

樓上厹樓下迷賓

迷占=狗公

仲唔訓

我度青

你呢

Now

結衣老婆鬧緊做咩唔訓
我都訓教了

樓上樓下都係牙gap

反彈網

老西

拉膠又報恩

Go mu la diu

果年最近都係咬住六年距離，追鬼到咩

迷占好鍾意咬人

Ys 同牙維一樣

小維子>you

尋晚洛賓

拜超WFC啦

安狗食撚屎

拜仁斷我6x1 皇天擊殺

阿維今日有冇帶外母去飲茶

施丹指巴利復出無期：目前仍未與大隊操練

皇家馬德里目前在聯賽及歐聯戰線上「叫雙飛」，唯球隊在1分都不能少下受傷問題困擾，其中施丹已經暗示快翼加里夫巴利很難於今個球季內再次披甲。

巴利在歐聯8強鬥拜仁慕尼黑時受傷，之後於聯賽對巴塞隆拿一戰中復出，但又再次受傷，至今一直休戰。領隊施丹明言巴利暫時仍復出無期：「我們要每日更新他的情況。他每日都在健身室努力訓練。其情況明顯有好轉，不過暫時仍未能跟大隊操練，我也不能告訴你他仍要休息多多久，只希望他能盡快復出吧。」

除巴利外，皇馬後防亦有比比因傷不能於周一凌晨主場對西維爾一戰上陣，而這名葡萄牙中堅與球隊即將約滿，如果雙方未能達成共識續約，球迷或者沒機會再看他穿起皇家球衣上陣。

留力下季把啦

Pepe will join Inter

Though he was close to accepting a tremendous financial offer from Hebei Fortune in China, Real Madrid's Pepe has now decided to join Serie A side Inter.Teams in France and England were also tempted, with PSG leading the way, but Inter's sporting and economic offer has convinced him. The deal is close to being finalised with just a few more details to agree upon.

Once done, Pepe will leave Real Madrid where he's been for ten seasons and, for now, won two Champions Leagues.He will say goodbye to the club after the final Cardiff and will travel to Milan looking to do enough to get himself in the Portugal World Cup squad for Russia 2018.

之前唔知維基定邊度睇唔係就係依場失分搞到比人反杯咩

屌你個死佩狗 食狗屎啦
比比咁撚勁都賣

除左佢自己同賓xx
全部都賣得

佩狗好似開左一年約比佢

dani alves

比比

同我同一日生日既男人

pepe可否不要走

點解走個個唔係泥妖

今晚要退出西甲了

yes

今晚贏到 照抽絲打出黎含撚 追加送 buffet一名

帶禾去日本

又做架兩！？

你人妖冇份

我真c

live post

你食屎

快過尼馬耶穌仔 皇馬獵物巴甲處子登場

【體育】盛傳已與皇馬達成轉會協議的16歲巴西小將雲尼捷斯，周六首次為法林明高在職業賽事中亮相。

現效力巴甲傳統勁旅法林明高的16歲巴西小將雲尼捷斯（Vinicius Junior），周六為球會首度在巴甲賽事中上陣。他在1:1賽和明尼路的比賽中，82分鐘以後備身份亮相，是他首度為法林明高在職業賽事中上陣，亦是他首度出戰巴甲，可惜的是他未能取得入球，為球隊奠勝。無論如何，他以16歲10個月的年齡作巴甲處子戰，比尼馬及加比爾捷西斯早。

雲尼捷斯近日被多個西班牙及巴西傳媒盛傳已與皇家馬德里達成轉會協議，將會以4500萬歐元的轉會費，在2018年夏天、即雲尼捷斯已滿18歲之時加盟。巴西媒體《環球體育》更表明金額有機會升至6100萬歐元。不過皇馬教練施丹日前拒絕評論有關報道。

司職前鋒的雲尼捷斯，早前率領巴西U-17在南美洲U-17足球錦標賽中贏得冠軍，個人更以7個入球成為賽事的神射手及MVP，贏得「新尼馬」的稱號。外界更盛傳巴塞隆拿亦對這名小將虎視眈眈，更曾派出尼馬邀請「新尼馬」加盟，可是雲尼捷斯最終決定加盟皇馬。

3巴西注目球員巴甲處子戰年齡
雲尼捷斯 16歲10個月
尼馬 17歲1個月
加比爾捷西斯 17歲11個月

睇返官方ig古迪助攻光頭佬條片 只能講現役冇人做到佢兩個既野

佩狗宜家唔玩鬥貴 玩鬥細

咁細黎講都好撚貴
又鬥細又鬥貴

仲要唔係勁

師兄識波

不祥人

正式跌落第二

一向都係二弟

南G

叫我做咩

你人地隻狗黎炸喎

我代主人問

人狗同體

點牙低汁會然

雞+狗

我主人唔係結衣

續約啦

懷念比比大哥

可惜。

其實佢唔差 只不過皇真係冇位比佢

比比都唔可以係皇馬退休

人地都未死

感謝對皇嘅付出
去到英超要繼續努力

原來呢個post又準備爆

[比比可否不要走]皇家馬德里球迷吹水區(33)

南珠雞開post啦喂

走你老母

一路好走

希望呢個Post名 唔好燈走比大哥

我開po一向唔燈

十連

1

2345678910

撚

馬卡報話去國米

咁冇了

點都好啦
祝佢同占順順利利

9連

仲有達子

23456789

🚬

笑閪

入黎啦 要撚狗了🚬

1001